{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036719",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D102979",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "연남부르스"
    },
    "text": "「延南ブルース\\n\nソウル麻浦区東橋洞150-6\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、15:00~03:00、年中無休、30席/部屋:部屋なし、価値ある暮らしに向かう路地、延南洞に位置する延南ブルースを紹介する。 居心地の良い暖かい室内の雰囲気で、退勤後に多くの人が余裕を楽しみに訪れる場所だ。 焼酎やワインなど様々な種類の酒類や唐辛子オイルドレッシングを使った白いつぶ貝サラダパスタが食べられる。 パスタ麺がそうめんと違って香ばしくてコシのある冷パスタの感じで気軽に楽しめる。 食事と酒類を同時に味と雰囲気まで良い特別な深夜食堂で友達、恋人と一緒に~\"",
    "QA": [
        {
            "question": "延南ブルースの場所はどこですか？",
            "answer": "延南ブルースはソウル麻浦区東橋洞150-6にあります。"
        },
        {
            "question": "延南ブルースはどんな種類の店ですか？",
            "answer": "延南ブルースはカフェ/居酒屋で、居酒屋として営業しています。"
        },
        {
            "question": "延南ブルースは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "延南ブルースは15:00から03:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "延南ブルースは何日でも営業していますか？",
            "answer": "延南ブルースは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "延南ブルースには何席ありますか？",
            "answer": "延南ブルースには30席あります。"
        },
        {
            "question": "延南ブルースには個室がありますか？",
            "answer": "延南ブルースには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "延南ブルースの特徴的な雰囲気はありますか？",
            "answer": "延南ブルースは居心地の良い暖かい室内の雰囲気が特徴的です。"
        },
        {
            "question": "延南ブルースで食べられる料理にはどんなものがありますか？",
            "answer": "延南ブルースでは焼酎やワインなどの酒類や唐辛子オイルドレッシングを使った白いつぶ貝サラダパスタが食べられます。"
        },
        {
            "question": "延南ブルースのパスタはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "延南ブルースのパスタは麺がそうめんと違って香ばしくてコシのある冷パスタの感じで、気軽に楽しめる特徴があります。"
        },
        {
            "question": "延南ブルースは友達や恋人と一緒に楽しむことができる場所ですか？",
            "answer": "はい、延南ブルースは友達や恋人と一緒に楽しむことができる特別な深夜食堂です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 200,
        "QA": 388
    }
}